{
    "question": "Refleksi saliva dapat terjadi akibat dari apa? amilase/rakitis/gondong/gondok/stomatitis???",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "menurut aku stomatis\u00a0",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-saja-perbedaan-dan-persamaan-dari-tumbuhan-lumut-dan-tumbuhan-504",
            "question": "Apa saja perbedaan dan persamaan dari tumbuhan lumut dan tumbuhan paku ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sama-sama termasuk \"plantae\"<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kalo lumut matagenesis yang paling menonjol itu yang gametofit,<br>kalo paku yang menonjol itu sporofit nya,,,,<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "biologi-kelas-xi-sistem-pencernaan-manusia-apa-rumus-untuk-meng-914",
            "question": "Biologi Kelas XI : Sistem Pencernaan manusia Apa rumus untuk menghitung status gizi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "dgn rumus IMT = berat badan : (tinggi badan)<u></u>kuadrat<br>tinggi badan nya dalam satuan m.<br>Apabila IMT\u00a016 - 18,4 berarti gizi kurang<br>Apabila IMT 18,5 -\u00a0&lt;25 berarti gizi baik<br>Apabila IMT 25 - 30 berarti gizi lebih<br>Apabila IMT &gt;30 - &gt;40 berarti obesitas<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-tabel-proses-pencernaan-dan-organ-tempat-berlangsungnya-437",
            "question": "Buatlah tabel proses pencernaan dan organ tempat berlangsungnya !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "saya kasih bahannya aja, dibuat tabel sendiri ya<br><br>Sistem Pencernaan : -mekanik<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 -kimiawi<br>Organ pencernaan : - mulut<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0- esofagus\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0- lambung<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0- usus halus<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0- kolon\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-saat-menahan-nafas-apa-yang-dirasakan-atau-peristiwa-apa-774",
            "question": "Pada saat menahan nafas , apa yang dirasakan ? atau peristiwa apa yang terjadi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sesak dan tidak bisa bernafas :D<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sesak nafas ._. tapi bermanfaat karna bisa merangsang darah untuk membentuk lebih banyak sel Hb :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dari-suatu-populasi-yang-berjumlah-10000-jiwa-di-dapatkan-49-or-126",
            "question": "dari suatu populasi yang berjumlah 10000 \u00a0jiwa di dapatkan 49 orang mengalami kelainan atau penyakit hemofilia.tentukanlah : a. frekuensi dari perempuan yang di duga normal dan laki-laki normal b. frekuensi laki-laki hemofilia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a. frekuensi dari perempuan yang di duga normal dan laki-laki normal",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sistem-pencernaan-bagaimana-proses-makanan-dari-rongga-mulut-hin-884",
            "question": "Sistem Pencernaan.    Bagaimana proses makanan dari rongga mulut hingga anus, baik dengan cara mekani ataupun kimiawi ? :)\r\nmohon bantuan:)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "makanan d remas\" di dalam rongga mulut dengan gerakan pristaltik,, kemudian di lambung makanan di larutkan dengan cairan asam di\u00a0 lambung,, makanan yang sudah halus mengalami proses pembusukan di usus, kemudian di keluarkan melalui anus<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "secara mekanik:pencernaan makanan terjadi di rongga mulut yang di bantu oleh\u00a0 gigi dan lidah lalu ke kerongkongan,lambung,usus halus,usus besar, anus<br>secara kimiawi:<span>Pencernaan kimiawi terjadi di dalam rongga mulut, usus, dan lambung dengan bantuan enzim lalu di buang melalui anus. <br></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-cara-yang-harus-dilakukan-untuk-melakukan-pendataan-437",
            "question": "Jelaskan cara-cara yang harus dilakukan untuk melakukan pendataan jenis-jenis durian yang ada di Indonesia secara lengkap. Mohon dibantu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "dilihat dari kulit,warna buah,rasa,bau....<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebut-dan-jelaskan-pandangan-baru-dari-para-ahli-tentang-teori-ev-170",
            "question": "Sebut dan jelaskan pandangan baru dari para ahli tentang teori evolusi?????",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "padangan baru tentang evolusi sudah pada taraf penelitian evolusi molekular. awalnya terjasi mutasi dan rekombinasi pada sel germinalnya, lalu terjadi variasi gen, gen2 mengalami seleksi dan adaptasi, dan bila terisolasi di suatu tempat dalam waktu yang lama akan mengalami spesiasi.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-nasi-goreng-tidak-mungkin-ada-tanpa-tumbuhan-berbiji-tert-389",
            "question": "Mengapa nasi goreng tidak mungkin ada tanpa tumbuhan berbiji tertutup ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena nasi goreng berbahan utama yaitu nasi.<br>nasi berasal dari beras<br>beras dari tanaman padi.<br>padi inilah jenis tumbuhan berbiji tertutup.<br>maaf klo salah :)<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>karena nasi goreng berbahan utama yaitu nasi.<br>nasi berasal dari beras</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ceriitakan-secara-ringkas-hal-hal-atau-makhluk-hidup-yang-ditemuk-860",
            "question": "Ceriitakan secara ringkas hal-hal atau makhluk hidup yang    ditemukan Darwin dalam ekspedisinya sehingga Darwin menggunakan teori \r\n evolusinya dengan sangat kuat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Darwin menemukan leher jerapah<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "teori darwin itu sebenarnya tidak ada<br>teori darwin itu asal usul manusia yang mirip denga kera<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}